武漢肺炎出現家庭群聚式感染！

“具體數據還不知道，除非有人把每個社區的死亡數據做壹個統計，因為社區的死亡數字是沒有被統計的，因為之前都沒有做核酸測定確診的，有人說死於肺炎，不能說是死於這次的冠狀病毒的肺炎，很多情況是這樣。”

WhatsApp?

雖然張圖好假 但係真係有出現咁既事

【#广东发现6起家庭聚集性疫情#】据广东省卫健委：1月22日0-24时，广东省报告新型冠状病毒感染的肺炎新增确诊病例6例。其中中山、肇庆各有1例为首例确诊病例。其他2个地市新增确诊病例中，广州3例、深圳1例。截至1月22日24时，广东省累计报告新型冠状病毒感染的肺炎确诊病例32例，重症病例12例，危重病例3例，无死亡病例。确诊病例中，广州5例、深圳15例、珠海4例、佛山1例、韶关2例、惠州1例、中山1例、湛江2例、肇庆1例；重症病例中，深圳8例，珠海、佛山、韶关、惠州各1例；危重病例中，深圳2例、 珠海1例。
目前追踪到密切接触者212人，全部在接受医学观察。广东省累计确诊的32例病例中，男性17例，女性15例，年龄介于10-81岁之间，其中，28例病例发病前有湖北居住史或旅行史，4例病例发病前无湖北居住史或旅行史，但均为湖北输入病例家属。累计发现聚集性疫情6起，均为家庭聚集，涉及17例病例，无医务人员病例。（总台央视记者张琦）

假撚到
用whatsapp

你爸快死了

完全冇delay,秒回

不過而家武漢封城唔係壞事, 擋住d北人南下
有單係一對夫婦落珠海搵個女, 傳染埋個女

留意番WHATSAPP張圖個電訊, SIMINN, 冰島?
冰島當地有三大電信，Síminn、Nova 和 Vodafone

我都剛想覆假撚到仆街霞姐：俾的戲黎得唔得呀

大陸已係世界各地了親

你唔俾人地係香港 or 外國
whatsapp有咩出奇

咩驅使你覺得大陸人只可以用WECHAT?

大陸用wifi上whatsapp咁撚假，好難令人信服wo

可能cap screen 果邊係外國？同境內人傾計？

唔好講張圖真定假住先

你邏輯智力低撚到咁想光復香港都好難令人信服 中國人只能夠係中國? 外國讀書既大陸仔大陸妹又唔得?

咁不如信係造謠

係 不過時間太短 有啲假

不過我信係失控

今次係你爸死了

你諗下點會唔受感染

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

張圖太假
1分鐘對答咁多句野

FCed